仲分化？「五大訴求，缺一不可」保皇黨會支持？

五大訴求，缺一不可

係呢五個多月嘅社會共識

「民意」係我地所有抗爭者嘅無形後盾，並強化不割蓆嘅其中理據

如果連票數都輸俾保皇黨，仲有無可能講得出民意係我地果邊？

點解仲有班友講得出投保皇黨

我睇唔透連登係咪得返五毛

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推推推

推呀

過黎幫手推吧

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

推推

推推推

五毛收皮

過來原文，推一次啦